有野想屌入黎啦

屌你個奶，死人師奶地鐵入面頂住哂，岀門口仲撞9我

我今日撞到個師奶 個觸感好撚核突

我想屌女啊

仆你個街 拎我張書枱黎當飯枱食飯 阻住我溫書寫essay

屌你咩
屋企有個細佬妹 欠功課欠到見家長記缺點
阿媽要我幫睇功課 仲要俾個細嘅大大聲屌
阿媽又屌我未盡力冇心幫 俾人當係責任我仆你個街

利申原本生活要翻學要翻工會見朋友 我究竟係咩

冇希望又何來失望